連登有無人有寫script可以開關正負皮功能？

I mean只係令自己睇唔到正負皮